其實真心覺得連登仔好多都on99咁自己打自己

其實無論係係美國大選，抗爭，黃店呢啲唔同嘅議題上，都永遠會有班人係到互屌，做神，盲撐，搞私怨，屈毛，帶頭種族歧視，究竟係到做乜鳩?
其實講到尾呢班人都係立場行先所以先會導致咗上面嘅問題啫，大佬幾廿歲人用個腦諗下嘢都懶羞唔羞家呀

究竟大家係咪真係明白咩叫民主自由，又識點去維護佢??

無論係屈毛問題，美國大選，咩台咩台鬧交，如果大家喺見到雙方嘅言論之後有用個腦去諗過嘅嘅話，其實就可以發現兩邊對大家嘅不滿根本就唔係就住特定議題而產生，好多時候純粹覺得對面係左膠，就唔理三七二十一屌撚柒鳩佢先，有咩意思?

雙方嘅對立，有時候會令到大家過於注重對方嘅立場而忽略左對方嘅論點理據同埋之中嘅邏輯。更甚者，甚至會拒絕同對方溝通，直接為對方打上特定嘅標籤，例如左膠，共匪，環保撚，網軍等等，呢啲嘅標籤除咗會加劇雙方嘅對立同仇恨之外，對於事情實質究竟有啲乜幫助?今日你鬧走咗一個同路人，其實只會令到往後自己要承擔返呢個後果。

宜家唔係話大家見到一啲自己唔同意嘅意見嘅時候，都唔能夠發表自己嘅睇法，但大家都能夠可唔可以學下咩叫多角度思考，係見到唔同嘅意見時試下易地而處，從對方嘅角度出發，諗下對方嘅立場係乜嘢，有冇充分嘅論點同埋相應嘅事實支持?

將呢個立場行先嘅問題對應返落我哋而家相應嘅事上面:

1.美國大選:標籤化+做神
究竟美國人係咪真係全部Pro-Trump先??老實講19年前Trump做左好幾年President，問心大家之前對佢有乜印象? 我自己最記得嘅就係佢成日話要起圍牆，同埋成日撚啲記者，佢自己本身公關技巧已經唔算好，今次武肺問題又要處理到屎噉樣，你話美國人唔鍾意佢都好正常掛?我地香港人梗係最關心香港本土發生嘅事啦，噉但係每個選民關注嘅嘢都唔同你唔可能苛求每一個美國嘅選民都最關心香港發生嘅事架嘛，如果Trump真係有咁多證據，點解US嘅Court到今時今日都未俾到Approval?如果今次搞國會呢單嘢美國人真係會覺得佢冇做錯，點解Mike Pence同Pompeo會急住同佢割??大家有時候不妨企喺啲左膠嘅立場出發諗下件事你會發覺其實佢哋考慮嘅嘢都唔係完全錯曬嘅喎，可唔可以唔好咁武斷覺得佢係左膠，標籤化完人哋就同自己講所以佢做嘅所有嘢都係non sense所以你話Trump係election輸咗係一件完全唔奇怪嘅事，接受現實啦好唔好?假如你支持一班人喺民主社會入邊，喺呢個政權交接嘅時候用破壞民主嘅方法嚟爭取自己嘅訴求，噉大家其實係咪真係真心支持民主?

再者，其實究竟Trump真真正正為香港做嘅有幾多?我從來都唔覺得佢主動話為香港做過啲乜嘢，佢所做嘅所有嘢，其實都係因為香港人做嘅嘢繼而引發輿論，先再推動到佢佢本身去做嘢，好似好多時候佢做嘅嘢都唔係親自出面而係由手下去做。所以抗爭本身能唔能夠繼續有成效繼續延遲落去從來都不在乎任何一個人嘅存在與否，唔該唔好再做神話無左佢會點點點咗佢會點點點，佢從來都只係一個商人，香港從來亦只係一個籌碼。

2.私怨

我唔知時事台同波台本身有乜恩怨啦，噉但係我都完全唔明你兩班人屌嚟屌去?呢度連燈嚟嘅咋大佬，你噉樣日夜互屌有乜撚嘢用呀??有咁多時間不如做正經野啦，Twitter rt嗮?一邊又鍾意成日鬧人，一邊又鍾意成日喺度玩膠。極度懷疑你兩邊人喺覺得對家有問題之後，從來都冇正正經經講過覺得人哋有乜問題想佢哋點改。

樓主5毛 block得

good evening sir
呀sir咁遲仲未收工？

下面請跟cctoy隊形

幾多歲人呀係咪坐低正常溝通都唔得啊，巨嬰?

講到尾大家喺做嘢講嘢之前可唔可以運用下自己嘅邏輯思維，批判性思考，多角度思考?
唔該見到資訊之後自己過濾下思考下先作出決定，今時今日噉嘅時勢你唔可以信任何人架，你唯一可以信嘅就淨係得自己，當你自己都唔思考嘅時候邊個幫到你呀??

其實係想搵嘢屌姐立場根本唔重要, 佢地淨係想搵到嘢可以屌人, 你估佢地真係黃絲? 佢地係搵到嘢可以攞嚟笑藍絲 先企係黃嗰邊咋。你估撐登嘅真係撐登? 佢地撐登係為咗可以笑侵fans咋。你唔好太高估香港人嘅情操

笑死 啱啱出po 就已經有人入嚟玩膠
好好笑?
你哋係咪覺得自己好幽默?

我唔會噉話大家囉
老實講連登某程度上都係我政治啓蒙嘅地方
我相信大家初心點都係好嘅
但思考同做嘢嘅方法可唔可以稍微改進下?
唔好等自己成為自己最討厭嘅人
PLZ

最用力推制裁中國嘅官員宜家一反侵都俾連登仔屌埋一份，唔知幾時開始侵已經大過哂香港手足

左膠手段幾撚污糟邋遢，仲同共匪勾結
大家點會平常心看待

唔知連登啦
fb, 其他論壇都係咁
成個香港都係自己打自己

美國大選邊個贏關我咩事啦
我又無份投, 食下花生咪算
咁認真做乜

不過一大班人對美國大選上曬腦, 唔知以為佢地都有份投

係咁嫁啦，唔岩聽就屈人deep state 左癌五毛

都已經講左 咁點解成個美國嘅System都無畀過Approval?
定Pompeo Pence 兩黨 。所有court都係deep state?

其實老實講我覺得民主制度真係冇咁脆弱
美國作為世界上最強大嘅民主國家
其實個機制根本一早就已經侷限咗總統嘅權利唔會可以太大，佢所做嘅嘢亦都唔會係佢一個人嘅意願，無論呢個總統係拜登定係特朗普都好。如果唔係喺冷戰嘅時候美國晨早收左皮啦

大家既然咁信民主唔該可唔可以畀返民主制度小小信心?

推

班愛侵力到而家仲ff緊全世界都fake news都deep state

算把啦
呢度某部份人都唔信民主啦

一唔岩聽就話5毛 / pr / 左膠
一係就活係自己幻想世界, 新聞唔岩睇就話 fake news

唔好係連登咁認真睇多啲書同接觸下現實政治好過

喺一個傻佬聚腳地做一個正常人
往往會被視為傻佬，甚至被人格謀殺
樓主好勇

我都係愛侵力
因爲我覺得香港賭唔起
與其支持一個你唔知佢會做乜嘅人不如支持一個你最低限度知道佢會做咩嘅人
但我唔會咁樣盲撐lor

留名睇有幾多正評

如果係噉嘅話其實藍絲同黃絲根本冇分別
轉左個立場噉解嗻嘛

樓主喺CC台講真心話就要預咗唔會有好下場

都係個句 呢到係連登
網絡嚟嘅咋
大家處於一個咁荒誕不經嘅現實
上到嚟都唔可以正常返少少都幾可悲

其實有D人表現出黎係咁, 唔理係黃定藍
睇得多cctoy 都會發現
樓主上 cctoy 都係勿認真好

拉

我覺得係啲人語氣太差
搞到好易無彎轉

噉但係其實好多人唔知佢哋係咪玩緊膠或者係咪真心鬧緊。
尤其係有一班唔講嘢，冇ac或者淨係睇資訊俾佢哋搞到好亂，同埋佢哋噉樣對自己都好唔負責任囉。

噉但係點解又唔可以語氣好少少
哦你鬧我我要鬧返你
小學生?

cctoy係咁嘅質素

一分鐘講幾句廢話
就侮辱咗人哋幾段嘢
兼且阻住個版面
俾人block唔係無理由

波台都不相伯仲啫
點解大家唔可以好好地講嘢改下自己

到呢個po見到上面啲cm仲係到屌鳩對方咩愛侵力係咁架啦 佢哋根本冇睇過樓主所講嘅嘢 又或者睇完唔會咀嚼下成班不撚知所謂

漫罵無意義廢話咪寫句「Noted」
廢事佢又以為俾人block咗睇唔到

保持中立

成班唔知小學雞定青山走出嚟嘅癲佬咁

的確係 但敗登嘅對華政策不明 香港人生死又掌握喺手

其實無論係ProTrump定Biden,cctoy定係波台,可唔可以撇除自己嘅身份,唔好鬧嚟鬧去,唔好標籤化人,唔好無視人哋嘅觀點,思考下民主究竟對於自己係乜嘢?其實都應該唔係好難啫

呢個我上面都有講
但而家咁嘅情況大家衹能夠接受

都冇得啲人唔接受現實啦，1／20 拜登都宣誓就職， 參眾兩院都係Dem控制，睇吓未來兩年對中國有幾強硬囉，支那講到明唔會跟國際慣例，法律，條約做事，拜登講到明話聯合盟友迫支那埋台傾，即係又行返條舊路，仲要用唔少Obama 時代幕僚，行咩路估到啦

全世界得蕭生一人估中，有時啲嘢唔可以唔信邪，佢條撚樣話會開一個系列預測拜登上任後嘅中美關係

你咁講咪又係變相標籤緊人仲膠化咗個認真post最撚劣質咪你呢類cm

我夠撐侵
愛侵力係講緊班傻閪盲撐就黎仲要唔肯接受現實
一早輸咗仲日日ff侵侵贏硬 話人放負

Trump 2016已經係咁，初選輸一個洲已經話係選舉舞弊
未選前講明唔會認輸，輸咗就一定係rigged
可以自己睇2016年debate佢點講

成日講咩deep state真心好on9
好簡單，如果係有deep state控制晒所有法庭，民主共和兩黨，2016年Trump點解可以贏？點解2019 Impeachment會失敗？做票會簡單得過 Impeachment？

講中共滲透美國就仲on9，中共連香港都未搞掂，2019區選輸到仆街
但有能力控制美國大選，講出嚟唔面紅個下好嘢

只不過因為Trump反中就捧到上神台，完全無晒獨立思考，中晒populism啲圈套。

反Mainstream media，所有傳媒都係fake news，只有Trump Twitter先係真理。
仲有冇咩media唔係deep state？
由CNN到FOX NEWS，立場到蘋果
淪落到要推捧大紀元，QAnon之流
陰功

同自己意見唔同就係五毛／PR
將個討論區越圍越細，日日沉淪係陰謀論飛機post中間

冇理據就話人打手係人身攻擊
有理據先話你打手係事實陳述，正如你話蘋果係蘋果咁，冇任何問題

不過有啲人無錢收都要做打手就無得解了

大家明唔明我無立場
我係想大家係傾嘅時候可以有翻d基本嘅原則

接受現實啦
假如對家咁做又得唔得?
如果你覺得對家咁樣做唔得嘅話，點解自己做又得?呢份其實係一份合約嚟，我選贏咗你要認數你選贏咗我都要認數噉樣先係全交接嘅時候唔會混亂，呢啲事上面千祈唔可以雙重標準，如果唔係我當再過多四年GOP上位，BLM又可以噉樣冲國會?

證據真係好重要
冇證據嗰啲唔叫批評
叫污衊

跟本成個連登都係，扮乜春

你入去起下底先
要知道呢個platform 有班五毛長期存在

唔係五毛/pr/左膠
不過成堆藍絲就真

真知灼見

blcok, on9 5 cemt

我擺明學緊ccoty班on9
平時見到依d咁有用既post一定係得依d廢話
無人會聽
佢地淨係想聽好聽既說話

樓主 我由和你唱和你lunch開始果時已經講無用
比人話5毛 就知輸緊硬
成班做埋不切實際既野
之後去到35+仲好笑
真係以我可以跟住ccp規則玩
on9 到暈

就係因為咁諗 高登連登先會變低質

係 輸咗就係輸咗

其實連登冇乜人撐
甚至都冇咁多人反侵
純粹係想笑柒班大種乞衣愛侵力

發現樓主話要互相理解，但成篇文又一面倒屌侵 不如加番另一面睇法先再出文啦

利伸：侵粉但部分認同樓主觀點

中共嘅影響唔好睇得咁少
淨係抖音都影響到人啦
media你答我 佢哋嘅報道對唔到得住做傳媒嘅本質先？
利用自己嘅權力 不停係個大選入邊無視拜燈嘅壞消息
唔係話大紀元好 係佢啲新聞比較全面咋 鬼叫你主流媒體好多嘢唔肯報道

不過左膠就唔會睇呢啲嘢 淨係識話人盲目支持

民主係咪就係雙重標準？
BLM打劫燒鋪迫人跪就叫peaceful protests
愛國軍人衝入國會就被標籤成terrorist act?

唔好講咩立場，有腦嘅人都會對尋晚發生嘅事好失望

正確態度係2邊都睇，但不論左膠定pro trump都選擇性接收有利自己果邊既資訊

係咁架喇

你話有voter fraud ，佢就話無證據
你話有證據，佢就話啲證據唔夠
你話有大量人證物證，佢就話證明唔到足以影響選舉，講到尾就係佢地贏個結果就夠，過程公唔公平唔需要理。
咁樣搞法四年後再出另一位trump style 嘅人都完全唔出奇

你有左膠呢兩個字就屌鳩你labeling 然後無視你所有argument ，一定你

佢上面有句講得唔錯嘅
所有傳媒都係fake news，只有Trump Twitter先係真理。
呢句野用返去左膠都啱 trump就等於 fake new
媒體報道嘅就係真相
根本兩邊都係咁 不過冇計 你主流傳媒真係太偏頗搞到兩邊都去咗極端

由關sir帶起屈毛風潮個刻連登已經好少有理性討論

見到佢地講野成個維園廢老咁又成日share fake news飛機文真心好難唔恥笑

對侵既狂熱fans黎講根本選輸左就係對侵唔公平
明明事實擺在眼前d所謂證據係冇用 法院唔受理
但係成班仲係同溫層入面打飛機研究陰謀論
一日侵唔贏都仲會有好多失實指控 因為侵就係一個鐘意利用陰謀論控制佢d狂熱粉絲幫佢搞亂檔

標籤完人就可以唔洗思考唔洗講咁多道理
慳時間精力，不知幾爽
人性黎，唯有時刻自己提自己去改

另外，#2#3#4真係賤種黎，
樓主認真開post正經討論，但見到d咁既reply，俾我就費事再開post真心討論
d討論愈來愈低質除左係因為班標籤撚，你班人都有份造成

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

5毛block 呢篇多字 雙計$1

咁梁天琦話唔要同共產黨又傾又砌
佢又係咪巨嬰？

根本好多連燈仔唔輸得
人地一反駁佢地就上哂身
轉哂牛角尖
死都要拗贏人
變到淨係可以得自己個套
明明撐trump好正常
無啦啦變哂愛侵力
不停係咁找假希望
死都撐仲有得贏
唔講以為係d藍絲係到9up
我諗民主自由唔係淨係得一人一票
最基本價值係要容納唔同人既意見啦

篇文咁長先得唔夠一百正評，慘

我以為侵侵嬴左香港即刻獨立，登登贏就中共統治左全世界咋

但就算係真，我地都無票囉

好似係

除左侵之外所有人都係deep state一份子

撐侵 =/= 愛侵力

愛侵力係指盲撐粉，不論証據事實，只要立場唔同就會屈你係五毛/左膠/愛登力/deepState

認同樓主，不過連登唔係認真討論嘅地方

愛侵力：你係五毛左膠，共和黨出賣侵，中共買起晒全世界啦，舞弊twitter好多証據有好多個tweets

我發覺同佢地講野真係晒精神，自己啱晒其他人就一定錯，同以前啲熱狗一樣

成班好似上曬身咁

好多連登仔連同人溝通都唔識
兄弟爬登各自修行

因為部分連登仔自知無能 所以將革命外判咗落某幾個人身上 然後造神 盲撐 eg 攬炒巴 侵 大紀袁 所羅門
一講對佢哋不利既嘢就五毛pr成班block好爽

至於波台cc台
簡單啲講咪就係一班attention seeker做假膠做免費五毛引你屌
然後cc台啲手joke又熱血衝動同人屌足幾版上埋熱門

其實對呢啲馬騮戲 甚至呢個爛鬼forum咁認真做咩呢
樓豬得閒打咁多字不如溫下dse仲好啦

yup

未來4年狂屌美國佬 唔夠講就屈鳩佢係歧視 幫中國人刷仇恨值
P.S. 我係中國人呀屌

就係因為依度連登（網絡世界）先有咁多私怨。

一個人嘅力量真係好細
當兩班人一齊on9嘅時候
無人會聽對方講野

樓主d睇法好on9，美國優先改善經濟，唔養肥中國，帶頭撐香港，令到幾個國家都停戰。
呢d都唔講？

好過奧巴馬好多啦下？

乜咁叫立場行先？
如果係立場行先 就會一齊對抗首要共同敵人先而唔係互屌啦
會互屌就係感情用事 唔理立場冇遠見喎

比個LIKE 都幫你推下

例牌幫時事台 比幾個你簡 5毛/PR/DEEP STATE/左膠 你自己認左佢

True

細細聲講你聽
大把份愛侵力都係熱狗扮架

There are lots of Trump fans in LIHKG who always presume you are either pro Trump or pro Communist China. I hate both.

These LIHKG Trump fans are making a mockery of democracy or are 100% hypocrites when they fight CCP to maintain HK democracy but support Trump to destroy US democracy.

做Impeachment票易過做選民票
咁立法會區議會就唔洗搞咁多啦

其實biden個邊都有問題
嗰班創科公司/支持者身為私人企業/個體可以隨意刪除你嘅賬戶，審查你嘅言論，叫你打成獨裁者/Nazis
兩邊都係瘋狂標籤緊對面
都係有佢講冇人講
本質上係無分別

Trump具體邊啲行為係破壞民主？

首先你要確定果班人係有心溝通
自己睇comment都知呢班人係撚溝通咩

咁槍權有咩用?

美國開國元老竟然唔信民主制度

得閒睇多d歷史 就算維基都好，維基唔係全部，但大概可以知有某d事發生過

Too long

所以你見到我話
美國宜家兩邊都有問題
一邊就唔肯跟個民主制度玩
另一邊就借住民主嘅名號達搞獨裁
真正嘅民主應該係一份契約
無論人數有幾多都好都唔應該違反契約上嘅嘢
但好明顯而家個班左派係做唔到
同埋有個謬誤大家都成日有就係
其實
我撐trump≠我認同佢做嘅所有嘢
我認同某一啲leftist觀點≠我係左膠

拿 對於連登仔 上面個d都係fake news, 得大紀元同Qanon 係可信

噉咪唔好睇囉
你連做啲噉嘅嘢都懶都冇人逼到你嘅

你咁講我認同你
更進一步講
我連撐trump都唔係
只不過希望有個叫公平既選舉
相信好多美國人都係咁諗

如果真係公平選舉下
敗登當選大家都真係接受

呢個位我前面講過
如果佢哋真係有實質證據嘅
噉點解差唔多所有court都未正式比到approval
但如果遲啲真係有好官方嘅證據嘅話
我會buy你個pt嘅
btw 其實我想要嘅都係希望大家可以好似呢個po咁正常上噉互相理解下討論嗻

6/9後第一次見到高登啲言論質素高過連登

佢地直接結論破壞左民主 我係想知究竟邊啲係

其中提左三樣
1. 選舉要求停點逾時選票
2. 控訴有人舞弊
3. 煽動攻擊國會

頭兩樣點會係破壞民主 投票係有既定規則
第三樣究竟trump點解要咁做 攻擊國會會有咩得著
我係覺得佢啲言辭話係煽動係好牽強 同我真係睇唔到動機
衝人國會點解係佢期望

可唔可以唔好再loop 依個point
個選舉結果 由州政府認證 入面包括晒共和民主兩黨d人
60幾場官司 全部比州法院 聯邦法院 最高法院block 晒(無證據)
之後選舉人 國會認證埋
你都可以話係假 唔公平
之後係咪又想賴deep state?

不如你調轉方向諗,有邊個國家咁想將美國選舉打做不合法假選舉啦
依家連登仔最愛ge 大紀元 之前成日吹奏習近平 依家突然捧trump trump
twitter 突然多左好多簡體字中國人支持trump 而佢地係大陸用vpn上網又可以唔比支那政府捉到

自衛

唔洗簡單複雜化

明白

首先
不公同舞弊係唔同的
有冇舞弊大家有爭議
但不公就一定係

你睇D媒體同科技公司全部封殺侵D新聞
XINN講明好野要當衰野報
有3,4成投敗登選民從未聽過享特D醜聞
選民得唔到相同既資訊下而做決定
呢樣絕對係不公平選舉

另外，之前有人話密歇根州Dominion報告係有錯誤
之後我再睇好似賓州眾議院同德州、都係認為Dominion有問題

啲左媒加社交媒體咪又係瘋狂抹黑同人格謀殺右派，有幾可信？

噉都係要等最後結果出咗先

同埋嗰啲媒體噉做的確係有欠公允
但好多西方媒體一直都係噉樣有立場
我覺得呢個係有問題 但絕對唔係決定性

我覺得做得咁出面原因係
特朗普本身同啲媒體關係實在太差
同埋佢本身pr好差吸納唔到中間派選民
呢啲野冇得話公唔公平

係咩
原來連登有美國憲法專家
陰莖陰莖

美國建國後，當1789年美國憲法的「權利法案」由國會議員提出時，「持有和攜帶武器」的權利被自然而然的寫入其中，並於1791年被批准正式生效。為了限制強勢的專制政府，防止政府權力膨脹進而侵犯公民權力，賦予公民反抗的武器，也是這條法案重要內在精神，俗謂「槍權天授」。

所以而家個問題好多人咪就係話要查
同香港要搞獨立調查委員會一樣
你唔查跟住係咁講沒事兒沒事兒
點服眾?

唔係邊個上既問題
係要查既問題
侵上好，登上好
唔查另一邊D fans都唔會服
最後咪大撕裂囉

同埋媒體係可以有立場
但唔係可以唔報
你可以話享特做得好都得架
但係一定要報

另外，封殺到一個總統講佢既野都唔比講
咁樣叫有言論自由?
市民完全唔知個總統講過咩、做過咩
又唔知總統候選人及其親戚講過咩、做過咩
咁樣都可以叫公平?

如果咁都公平咁北韓選舉都幾公平
反侵唔緊要，但一定要理性
有1X%民主黨員都認為選舉有舞弊

唔係trump差，但2020年美國人一定重視武肺, blm多過其他議價，而佢係依兩個議價損太多分。冇依兩件事之前trump支持度幾高下

民主選舉有時就咁，選舉年做錯一件，會cover左前3年做左幾件好事，你可以話美國人淨係睇內証，但根據民主制度佢就係輸左

佢地覺得Xinn最可信
肥仔接受埋大妓院訪問
死肥仔又幫Fake news做新聞

你啱 我get
但可惜米已成炊
我淨係想佢哋而家唔好civil war

賓州眾議院同德州、都係認為Dominion有問題
冇問題德州會屎忽痕去告佢?
係法院話佢咁做唔得先唔受咋喎

制度係死
人係生
如果制度咁完美
咁美國國父同開國元老比槍權人民有咩用?
如果佢地當年似你咁諗就仆得街啦

同埋deep state、光明會咩咩咩只係一個名
實質係講緊一班利益集團
華爾街同科技公司做既野
你唔好話唔係全部連成一線操縱選舉
如果咁都得
你真係以後唔好話中國河蟹新聞

大紀元有咩問題??
最on9咪你呢D因人廢言囉
自己唔識分析用腦睇邊D係真邊D係假?
Xinn最撚Fake喎
美國國務卿竟然接受大妓院呢D Fake news訪問

呢D我地控制唔到架啦
連登仔最多咪係到打下嘴砲咁

不過欣賞巴打你會理性討論
有時可能我自己、又可能大家都會有D野未搞得清楚
討論下都好
唔係一句愛侵力/愛登力咁就走左去
膠化件事

武肺一出，侵開始時抱住Just a flu嘅態度，加上美國人比亞洲人較重視個人權益，令到美國成為全世界武肺最嚴重嘅國家

2019年我一定話侵贏，但武肺一出，只要民主黨唔出桑德斯而出拜登，同侵係有得鬥，所以我已經估拜登會險勝

當然侵係因為武肺全力搞中共贏得好多台灣人同香港人，特別係連登仔支持，但喺美國國內深受武肺之苦嘅人，好多都會話侵抗疫不力，直接影響選情

問題就係依家就係選緊美國總統嘛，香港人都無票，而且拜登上場係咪就唔搞中共都未知，我地自己做好自己先啦

一出Civil War，某國最happy，但喺隔離post有巴打好興奮

Your point 1: there have been a long standing vote counting process where both representatives of Democrats and Republicans to be present and finish the count as the most important democratic process. On the election day, Trump called for vote counting to be stopped in key states that could soon determine the election's outcome -- contradicting his campaign's argument that vote counting in battleground Arizona -- where he was leading -- should continue because winning that state would give him a viable path to keep the White House. His supporters showed up at different vote stations asking to view the ballot counting and on several occasions, harassed the staffs. Trump should have asked his supporters to back off. Yet he kept making baseless claims that the election was rigged, which had been rejected again and again by his own staff and States officials. Clearly, Trump just wants the outcomes that benefit him, against the fundamental principle of democracy that the voters' determination is final.

Your point 2: Trump And His Allies Have Lost Nearly 60 Election Fights In Court (And Counting). This shows how ridiculous and baseless his allegations are. This is a typical case of abuse of process. If his abuse of process are acceptable to you, then you should not complain when the HK Attorney General keeps appealing the "lenient" sentences on Hong Kong protesters to the High Court, then to the Court of Appeal then to the Court of Final Appeal to seek heavy imprisonment penalties on those poor protesters. Trump further trys to stop the Congress to certify the election result. Even his allies Mitt Romney has torn into fellow Republicans threatening to disrupt the Electoral College vote confirming Joe Biden as the winner of the presidential election. The Utah senator said: “This is madness."

Your point 3: I have said a lot in another post.

If you want truth, find it yourself. Don't expect others to feed you the truth.

吓？
第三項 而家指控佢仲要我揾解佢係冇動機
啲人講左果啲根據 我淨係覺得好牽強 隱晦到冇可能話佢

頭兩個之後覆

其實有冇諗過愛登力，係到打緊稻草人幻想成人哋係愛侵力，將自己推向愛登力，製造對立呢？

究竟係有班人，睇唔過公義被埋沒，而撐侵？ 定係班人因為撐侵，而覺得侵輸左係公義被埋沒呢？ 兩樣野係好唔同個喎。

如果係第1樣 ge 話直頭係反映緊愛登力，係反民主式，抹殺其他意見既可能性。呢個先係真正喺美國總統選既背後既問題。 侵派覺得自己係1，登派覺得人哋係2。 但人哋係點，本來就佢自己最有資格講。

當連登文化鐘意搵野出嚟講，搵野出嚟笑，再荒謬既文章都一樣會拎出嚟講，咁就一定會有人玩膠扮信，見你班愛登力，以為佢真信，咪好笑攞。 個情況尤如，D人講笑話希望神可以比我考贏個試(冇咩點搵書明知一定考唔好果陣)。唔同人咁亂講下，真係變信神咩？如果有人以為佢信神而笑，我諗更好笑既係信佢真係信神果個太天真，仲好笑。

侵難贏，係人都知，而家既情況，要對香港好，一定要奶登，亦都係合理之事。 但唔代表侵就一定唔啱。

連登仔不嬲惡過紅衛兵架啦 唔岩聽就屌左先 加叫五毛就贏晒 就算人地明黃又有理有據唔岩聽就係藍 言論自由 民主呢套唔適合用係呢到架

吓？ 但一大班美國人本身都反對戴口罩，點睇呢個原因都係中共，tvb吹出黎多過真正原因。

真正原因係侵唔夠左，比傳媒人格謀殺。

你point 1應咁唔同野喎
第一點佢嘈嘅係過左日子先到嘅票都照計喎 唔係因為點票手腳慢叫你停 你過左選舉日先入票站投 話人地唔想計你張票係破壞民主？

第二點莫講court未完哂啲case 咩60單就濫用司法制度 有50個州唔同級法院 正常運用上訴同香港律政司點同 香港係勝訴左繼續上訴喎ching
原告言語上 係未敗哂訴時 繼續係日常堅稱自己受害(選舉舞弊)點會係法治

第三點就好奇 人在香港揾乜truth
但你眼中trump係謀劃攻入國會嘅人究竟係點諗

你唔係呢個post講嘅
貼第個post條link黎睇下

我問左好多人 個個都用佢演說同tweet話佢有心
問到佢地估想透過攻擊國會得到咩效果就冇人解釋

Your point 1: This is misinformation. Read the Fact check: Mail-in ballots arriving after Election Day will count in some states.Trump's claim is frivolous and misleading.

Your point 2: The 60 case are located in 6 states, 10 appeals on average in each states. A clear abuse of process to deny outcomes decided by the people in a democratic election.
Your point 3: read this thread:

完全唔明你講咩， 立法會區議會同美國大選有咩關係？
依家係共和黨都話無選舉舞弊
如果係要搞trump點解唔直接彈劾？

第一點我諗你同我都唔會有心機去比對 佢嗌停果啲係咪就係3號截嘅state? 21個states同dc可以 29個唔可以
如果係個22個咪破壞民主 但有冇check

第二點睇左內容未 官司不嬲複雜 係咪有律師都覺得係多得唔自然？
同file幾多個case都係點票程序照去 干預唔到結果又點破壞民主 兩邊行動parallel

第三都係最好奇啦 你果個post又係節錄發生乜事
同一段野 有人就睇到要話煽動就好牽強 有人就話係證明
當係有心煽動 trump想攻國會黎做啲咩 你都係冇提到

你話佢想贏出投票結果 頭兩點個關係好清晰 可能我挖深啲就睇得出佢耍手段 但第三點 就算佢係親口落order話進攻國會 完全諗唔明係攻黎做乜 有啲乜係國會做到

連登好多社會垃圾 唔係第一日既事

Only on your point 3:
Trump's MOB stormed the Congress on 6 January because it was the day the Congress planned to certify Joe Biden’s victory in November’s presidential election. Trump tried everything to stop the Congress from certifying Joe Biden's presidency.
On 5 January, the day before, Trump ramped up pressure on Pence to block congressional certification of the November election results in an ongoing attempt to stay in power. Despite Trump pressure, Pence said he had no power to block Biden's election certification.
On the certification day, 6 January, 11.50am, Trump addressed a crowd of thousands of supporters whom he had encouraged to come to Washington near the White House. Trump encouraged them to march to the Capitol, where Congress was sitting, to protest. Trump said he would accompany the march, but as it set off he returned to the White House to watch events unfold on television.
At noon same day, the mob reached the Capitol and toppled barricades to the west of the Capitol’s grounds, pushed past Capitol police and headed for the building itself.
Inside the Capitol building, at about 1pm, the vice-president, Pence indicated that he would not follow Trump’s demand to throw out state votes.
At 1.26pm the mob was inside the Capitol building.
Inside the House chamber, security officers drew their guns and people rushed for cover after rioters broke the windows on the chamber’s door. Pence was rushed to a safe place as others hide in their offices or in one of the canteens.
At 2.44pm a female Trump supporter was shot and later died.
Trump reportedly resisted deploying the National Guard, around 1,000 Guard members in DC were mobilized, and Maryland and Virginia also offered to send reinforcements. Trump belatedly announced that he had authorised use of the National Guard.
At 4.10pm Joe Biden appeared on national television to denounce the “mob” and called on Trump to step up and end the “siege”. Trump issued a video statement around half an hour later.
At 5.50pm officials declared the Capitol complex was “secure”
At 8pm Congress reconvened to resume counting the electoral college votes. Multiple Republican senators reversed course and said they would not object to congressional certification of Biden’s election victory.
Trump wanted to disrupt the certification. He failed but 5 people died because of his ruthless act.

true

講緊果句"做票會簡單得過 Impeachment？"
覺得幾千萬人入邊做票會難造票過國會議員幾百人記名投票

成功嘅disrupt係點呢
本身一趕走就可以繼續
除非佢指望果批人咁嘅武裝會長期佔領到?
係咪只要拖一日如果呢一日都count唔到就當選舉冇結果
係1月20後履行總統職務

樓主係呀叻接班人
選舉舞弊
偏頗media XiNN
Big Tech Ban Free Speech
全部睇唔到

*由其他人接任總統職務

連登同狗爭地盤一樣

邊隻狗鬥快在POST大聲發表意見(ALL尿) 先=嬴家 = 主流意見 = 禁止分化

其他連登狗不得異議

姐係你覺得封鳩曬trump啲大企好民主？
未有證據就代表可以打壓異見者？
樓主，咁你都幾撚民主

太長冇睇曬
不過好同意美國大選互屌真係好無謂
你話之前香港選舉出下post都可能唔多唔少影響下選情，屌係連登互屌撐侵撐登有閪用
做下任RT下好過啦

我冇話佢哋啱喎
我上面有鬧埋佢哋